講真，次次都係甘睇到好灰

次次都係甘，明明今次講明和理非，點解都係甘
好灰，直播都已經唔想睇

818 2點 維園見
大家一定要出！

其實和唔和都唔關你事,
你都唔會出,
你可以繼續睇直播了

甘你老母

我選擇聽日出唔得?今日有野做唔可以推

手足門好似散哂
班狗上返狗車返狗屋

甘就最好，已經唔想再睇人被拉

請善用起底功能